想買保險，美金係唔係回報高啲？

打算買儲蓄型危疾，如果用美金買個紅利回報係唔係好過港幣？

係呀，美元保單回報比較高 紅利派發都相對較穩定

因為美元嘅投資工具更多元化，保險公司會將資金拎去環球市場投資，可以分散投資到更優質嘅資產

加上宜家買港元保單仲要擔心埋將來會唔會脱鈎

有興趣想知多啲details 可以tg我

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

可以了解下

美金相對穩定

獨立理財顧問，幫你比較市面嘅理財工具，揀間最適合你嘅公司。有得揀先至好

on9先買儲蓄保
月供arkk pls